畏高症入！而家d樓梯設計，裝塊透明玻璃仲要漏條隙真係好恐怖

行近少少都腳仔軟

頭已側

點先可以唔做到有條GAP

睇見塊野咁撚厚都覺得安心

滿心歡喜諗住有圖睇
一望落去都唔知乜撚野黎
試下轉90度再睇都係睇唔出樓主影乜撚
屌你老母個moon比我轉左360度條頸扭左720度頸都就斷都唔知睇緊乜撚
仆你個街部電話都飛埋落地爆埋moon
我想問下邊到整返個moon最平

木梯仲要每級都有d虛位 俾你望到下面 果種先不安
硬係凝住凝住會踩爛

我最怕叉錯腳

重點係條gap ar

咁窄都驚 你搭火車咪嚇到瀨屎？

旺角東站果條隙
幾乎唔敢上

咁你去apple咪驚到瀨屎

如果係全透明

有時去希慎果間行條樓梯發緊夢
一下醒覺望地下以為自己踏空左一下
自己嚇自己